佐敦連儂牆3隻撕紙廢老

幫幫手起下底

應該打柒佢，打到佢地驚

我岩岩都經過，佢係咪係咁講「打死我啦，打死我」

Hit dog and run

佢叫我打死佢喎

由佢地拆過過期文宣

btw上個星期d手足好犀利 一晚就重建番番

不主動出手啊，
不是私了，而是自衛

打還打，唔好傷害廢老抱住嗰隻狗仔

放走佢隻狗仔等佢流浪返幾日先啦

佢唔郁手就由佢啦
當然試下聊佢地郁手先都無妨

又係d跨區「選民」？

影佢地個刻已經散水啦

撕就由佢，唔好出手先

千其唔好咁做呀，我地唔可以主動打人！

撕一貼億

隻狗

撕咪撕lo，唔可以打，我哋貼牆本身法理上都講唔過去
對家撕反而係「合法」
無理由因為咁而打人
仲點好意思求國際支援

不過對家出手就獅鳥

Print返佢地大頭出黎貼
表揚愛國同胞

push 另加 建議連仔 實行 per week login 防popo hack ac

咪講左要拆由佢拆

撕一貼百囉

打乜鳩

人地拎去賣呀你識條鐵咩

佢叫人打佢喎